買邊部好 dell 7559 定acer F5-573g....

睇岩呢2部

7559 腦場好似5999
f5 就5k多d...

邊部較耐用和少問題

7559有6000咁平？ i7定i5

i5

顯卡呢？

7559 啦

7559 i5 5300左右咋喎

where.....

7559 top spec
啱啱出嗰陣買,
都OK,暫時都冇死機藍MON之類

7559 gtx960m 4g果部?
我用i5 ver
用咗半年都好正常無出過問題
不過比較重

巴打平時多唔多打機??
諗住買黎長開

之前好似有死底板潮....

驚呢樣.....

搵日再出去格過價

利申先: 7559 i5 用家
燒過底板，壞過mon

就黎過保養，預言過保養後再壞多次

......
咁大獲
壞底板就有聽聞
但壞mon 第一次聽

其實我衰仔，帶出街成日。
但明明無點撞過，無凹無痕，就內傷死左。
依家唔敢帶出街
換左個72% ntsc mon，但係個contrast radio唔掂。黑少少就一舊野，亮度又唔夠。

一出7559到以家 i7版加左ssd加左ram
無任何問題出現過 爽玩gta5
不過玩個陣要lon高部機加風扇吹住佢

我一開始諗住買黎當座機用
點知真係重到5想拎出街
日日插電玩6,7個鐘
我大專買加保要6500
我自己加咗ssd同ram
開粒鏍c就得 好易
有d後悔買i5 ver
當座機用打bf1會99%
ow lol個d開高順
但係玩watch dog2會超熱
自動開風扇有d嘈